# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-23 09:46+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"

#: context_processors.py:81
msgid "great.gov.uk international"
msgstr "great.gov.uk 国际"

#: models.py:68
msgid "Transcript"
msgstr "成绩单"

#: models.py:72
msgid "English subtitles"
msgstr "英文字幕"

#: models.py:1542
msgid "Home"
msgstr "家"

#: templates/components/card.html:13 templates/components/cta_card.html:6
msgid "Opens in a new window"
msgstr "在新窗口中打开"

#: templates/components/cookie_notice.html:8
msgid "Tell us whether you accept cookies"
msgstr "告诉我们您是否接受 cookie"

#: templates/components/cookie_notice.html:10
msgid "We use "
msgstr "我们用 "

#: templates/components/cookie_notice.html:10
msgid "cookies to collect information"
msgstr "用于收集信息的 cookie"

#: templates/components/cookie_notice.html:10
msgid ""
"about how you use great.gov.uk. We use this information to make the website "
"work as well as possible and improve government services."
msgstr ""
"关于您如何使用 great.gov.uk。我们使用这些信息来制作网站 尽可能做好工作，改善"
"政府服务."

#: templates/components/cookie_notice.html:14
msgid "Accept all cookies"
msgstr "接受所有 cookie"

#: templates/components/cookie_notice.html:15
msgid "Set cookie preferences"
msgstr "设置 cookie 首选项"

#: templates/components/cookie_notice.html:20
msgid "You've accepted all cookies.  You can "
msgstr "您已接受所有 cookie。你可以 "

#: templates/components/cookie_notice.html:20
msgid "change your settings"
msgstr "改变你的设置"

#: templates/components/cookie_notice.html:20
msgid "at any time."
msgstr "随时。"

#: templates/components/header_footer/global_header.html:7
msgid "For UK businesses"
msgstr "对于英国企业"

#: templates/components/header_footer/global_header.html:8
msgid "For international businesses"
msgstr "对于英国企业"

#: templates/microsites/base.html:173
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳到主要内容"

#: templates/microsites/blocks/social_media.html:10
msgid "Share this page"
msgstr "分享此页面"

#: templates/microsites/blocks/social_media.html:17
msgid "Sharing will open the page in a new tab."
msgstr "共享将在新选项卡中打开页面。"

#: templates/microsites/blocks/social_media.html:31
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: templates/microsites/blocks/social_media.html:46
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: templates/microsites/blocks/social_media.html:61
msgid "LinkedIn"
msgstr "领英"

#: templates/microsites/blocks/social_media.html:76
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/microsites/blocks/video.html:13
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    <p>Your browser doesn't support HTML5 video. Here is a "
"<a class=\"link\" href=\"%(video_url)s\">link to the video</a> instead.</p>\n"
"                  "
msgstr ""
"\n"
"                    <p>Y您的浏览器不支持 HTML5 视频。这里有一个 <a "
"class=\"link\" href=\"%(video_url)s\">链接到视频</a> 反而.</p>\n"
"                  "

#: templates/microsites/blocks/video.html:26
msgid "View video transcript"
msgstr "查看视频成绩单"

#: templates/microsites/includes/microsite_detail_content.html:36
msgid "Last updated:"
msgstr "最近更新时间："

#: templates/microsites/includes/microsite_menu_button.html:12
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: templates/microsites/includes/microsite_related_content_list.html:9
msgid "Related content"
msgstr "相关内容"

#: templates/modeladmin/index.html:16
msgid "Download CSV"
msgstr "下载 CSV"

#: templates/wagtailadmin/microsite_migrate.html:4
#, python-format
msgid "Migrate 1 item"
msgid_plural "Migrate %(counter)s items"
msgstr[0] "Pindahkan 1 item"
msgstr[1] "Pindahkan %(counter)s item"
msgid "Migrate %(counter)s item"
msgid_plural "Migrate %(counter)s items"
msgstr[0] "迁移 %(counter)s 项"
msgstr[1] "迁移 %(counter)s 项"

#: templates/wagtailadmin/microsite_migrate.html:7 wagtail_hooks.py:345
msgid "Migrate"
msgstr "您确定要迁移这些项目吗？"

#: templates/wagtailadmin/microsite_migrate.html:13
msgid "Are you sure you want to migrate these items?"
msgstr "您确定要迁移这些项目吗？"

#: templates/wagtailadmin/microsite_migrate.html:26
msgid "You don't have permission to migrate this item"
msgid_plural "You don't have permission to migrate these items"
msgstr[0] "您无权迁移此项目"
msgstr[1] "您无权迁移此项目"

#: templates/wagtailadmin/microsite_migrate.html:33
msgid "Yes, migrate"
msgstr "是的，迁移"

#: templates/wagtailadmin/microsite_migrate.html:34
msgid "No, don't migrate"
msgstr "不，不迁移"

#: validators.py:11
msgid "Please enter a UK postcode"
msgstr "请输入英国邮政编码"

#: wagtail_hooks.py:346
msgid "Create page from page"
msgstr "从页面创建页面"
